{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 링스"
    },
    "text": "リンクスは論山に位置する宿で、総客室数は29室です。 近くの駅としてはKTX論山があり、案内支援言語は韓国語です。 2019年1月1日にグランドオープンし、位置は論山駅徒歩1分です。 論山ターミナルは車で3分の距離に位置しています。 宿泊施設は駐車場を含め、砂利広場の外部駐車場まで計30台の広い駐車スペースを提供しています。 周辺情報としては論山駅徒歩2分、論山ターミナル徒歩10分、論山訓練所車で20分、塔亭湖水辺生態公園車で16分、ミスターサンシャイン撮影地車で23分などがあります。 客室の内部施設はアメニティが最高で、高級寝具類を完備しています。 訪問者のレビューによると、価格に比べて清潔で施設が良く、スパと無料の朝食が提供されるそうです。 追加の寝具もきれいに保管されていて、スタッフが親切な姿を見せてくれます。 ただ、部屋の温度調節は難しいかもしれませんので、個人的に寒い方は用意した方がいいと思います。 駐車施設も便利できれいだそうです。 貸室も可能で、宿泊時にリラックスできます。 ただし、客室からは不快な匂いやベッドシーツ、布団に汚れが多く見られますが、宿は清潔で静かな環境でくつろげます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リンクスはどのような宿ですか？",
            "answer": "リンクスは論山に位置する宿で、総客室数は29室です。"
        },
        {
            "question": "リンクスの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "リンクスの近くにはKTX論山があります。"
        },
        {
            "question": "リンクスの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "リンクスの案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "リンクスはいつオープンしましたか？",
            "answer": "リンクスは2019年1月1日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "リンクスの位置はどこですか？",
            "answer": "リンクスの位置は論山駅徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "リンクスの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リンクスの近くには論山ターミナル、論山駅、論山訓練所、塔亭湖水辺生態公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "リンクスの客室はどのような施設がありますか？",
            "answer": "リンクスの客室はアメニティが最高で、高級寝具類を完備しています。"
        },
        {
            "question": "リンクスのレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "リンクスのレビューでは、価格に比べて清潔で施設が良く、スパと無料の朝食が提供されると評価されています。"
        },
        {
            "question": "リンクスの駐車施設はどのようですか？",
            "answer": "リンクスの駐車施設は広い駐車スペースを提供しており、便利できれいです。"
        },
        {
            "question": "リンクスでは貸室も可能ですか？",
            "answer": "はい、リンクスでは貸室も可能で、宿泊時にリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "リンクスの客室には何か問題はありますか？",
            "answer": "リンクスの客室からは不快な匂いやベッドシーツ、布団に汚れが多く見られますが、宿は清潔で静かな環境でくつろげます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 415
    }
}